Bob叔，香港需要你呢啲youtuber

用佢嘅力量幫香港人

所有有錢人既榜樣

一片睇出高低之分

屌, 咁黎逼害达哥?

lm

Bob叔好野

有錢真好

又有錢又肯為香港出一份力

Bob 叔 我撐你

全港第一YouTuber

你叫大J情何以堪🤦🏻‍♂️

Bob叔多謝你！

條片高質